發現睇咗幾集天竺鼠carcar，開始有啲悶

第一至四好睇
但第五集開始悶

唔qq？

好過望住你

一般條女正啲

你生得咁這人海中要望到你都難

高

第三四集開始悶

Who cares

好得意 唔悶

你仲得意

仲未睇過

睇搖曳露營啦